有冇巴打最近一兩年去過東京迪士尼?

我對上一次係10年前去，黎緊會帶埋小朋友去東京迪士尼。

過去係要去d機度抽飛坐睇show，
而家知道有得用app黎抽，

但因為區域問題裝唔到，
我上過背包之家追過post，
有人話要入到園區先可以裝到個app，
有人就話裝唔到，
我想問實情係點?
到時入到園區就裝到?
定係死左條心去返d機度抽算啦？

裝 app 唔駛係園區到, 有日本google acc 就得